世上只有返工好，有工返的孩子像個寶

I LOVE 返工

羨慕你搵到自己鐘意既工
負皮左

返工啪啪啪 返工啪啪啪 返工啪啪啪 返工啪啪啪....

Must work....

邊個發明返工
捉佢出黎係咁咀

X2

返工強身健體
有益身心

養足精神
準備返工

返工好精神啊！！

天天返工有力氣！

Yoyoyo

樓主黎我到番工啦，加你人工

返工返工yeah yeah yeah

返六日好撚嘢
返六日好撚嘢

Work=life

一諗到星期一又可以返工真係興奮到噴精

返工Ho ball，我愛返工

返工好正

啜啜~~

返工

返工好開心